對於附近大廈同樓上街坊 我表示無盡感激

岩岩樓下發生無差別大火
好多人大逃亡四散

沿途有好多車內司機話比我地知邊到有火頭
大廈D保安教晒我地邊到有位換番防火衣物
同埋點樣搵到最快離開火場既方法
有樓上街坊甚至落埋黎問我地駛唔駛上去暫避

我唔知佢地內心會唔會怪責有人玩火
但係呢一班咁善心既街坊同市民
都好有心幫大家離開火場
大家先唔駛葬身火海

我黑B係呢到
向佢地予以最崇高既敬意 無盡感激